震震震

又手震了

點解

好攰

搞咩嚟

無事？

瞓得唔好同有d壓力啫

無事既
Thx ching

咁你開po做乜

唔得？

奇怪

Ys
Always

平靜造個美夢
躲開這個失樂園

唔好打太多丁

大壓力要出一出火